肥婆就咪撚學人咩背囊啦

上次出街見到有個肥婆咩緊背